人生冇意義了

Lm

我係雞

爽？

我叫浩然ar

我係鴨

做咩咁灰啊

因為佢冇女食

哈哈哈哈哈哈

d女比你play哂

呵呵

嘻嘻

你同神之馬壯有咩關係

咁你同七索有咩關係

你同dai suki 有咩關係

你同車頭大燈有咩關係

hi

你都過左黎?

冇